[直播LIVE 賽後討論] 曹星如 大戰 河野公平 2

咩事

評判見到曹星如隻眼腫到睇唔到野，所以宣佈中斷比賽，經過計算之後，曹星如前六回合既點數高過河野公平

架仔用頭撞 犯曬規

有冇啲女IG

咁樣唔當佢棄權迫尻人計分咁撚黑哨？

中斷比賽都計傷個個輸啦下話屌 下次咪撚打直接頒獎啦

河野意外地用頭撞腫左佢 贏運

如非故意犯規導致受傷過重，並且導致比賽在第4回合後終止，則比賽結果以賽事終止時，計分領先的選手獲勝 (技術性判決)。

仲唔去醫院

不如打井上第一round搏多d分然後受傷迫黑哨計分算啦

弱撚智
一受傷唔撚洗打啦

計點數都應該輸
痴撚線

未夠4 round 好似唔計

其實做咩要反自己人

2)如非故意犯規導致受傷過重，並且導致比賽在第4回合後終止，則比賽結果以賽事終止時，計分領先的選手獲勝 (技術性判決)。

講嘢成個傻佬咁

柒頭 睇下上面個規則先啦

我都無話支持邊個 但規則係咁定左就羸嫁啦

完全反映左香港精神
連拳賽都有釋法
比人打到重傷打唔落去 之叫停
轉做數點數 我win

咪係, 人地戰術部署後段發力咁唔使玩啦

今晚返去中出4條女

頭一ROUND見點數多
下ROUND特登整傷自己

點數計我明
咁點解唔係河野點數高d